恒生大學正名晚宴 林鄭致辭校方指「生機勃勃」 冀培育更多人才

特首林鄭月娥於今日（16日）出席香港恒生大學2019校慶日暨大學正名晚宴，於致辭時提及學校獲得大學名銜為「實至名歸」。她指出，過去政府採取雙管齊下的策略，推動資助與自資專上教育界別的發展。政府於2006年向恒生大學批出沙田小瀝源院校用地及開辦課程貸款，興建多座教學大樓等；此外，亦透過配對補助金計劃以及自資專上教育基金等措施，以提升學校的教學質素；而近年政府亦透過資助計劃，資助學生就讀配合本港社會需要的課程。

她提及近年適齡學生人數下降，甚至有說法稱自資院校將「步入寒冬」，不過她以「生機勃勃」形容恒生大學，希望該校能於往後日子繼續穩健發展，為香港培育更多優秀人才。

「生機勃勃」
林太真係好清楚恒大仔本領！

今晚又要「生機勃勃」吓

你？同冰個？

步步

步步唔𠹌見咗

步步俾佢困咗喺server房

步步係被選中嘅細路
入咗數碼世界

終於解封

Pound of my school

打究極吸血魔獸嗰幾集係返返現實世界
好快又入返去

好掛住毒步bb

新ac?

我唔係你
我唔會比人永久封鎖
唔好再檢舉我

我回來了

一打膠唔使找

性學士

恒大仔女個個生機勃勃

培養更多淫才

Tg問咗
真係佢來